藍絲：美國制裁影響不大（來自我的iPhone 11 Pro）

人唔笑狗都吠

唔大就好喇

請救救呢間黃店